屯門人入一入來

屯公被封，照計西鐵，輕鐵夜d 都停，各位自己執生

be water

光復香港時代革命